成個部門都去食飯飲酒但無人叫我去....

唔鐘意hehehaha埋唔到埋

咁係你柒姐撚樣